<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="run_tests">Tests uitvoeren</string>
    <string name="past_tests">Vorige tests</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="about">Over</string>
    <string name="dns_injection">DNS-injectie</string>
    <string name="dash">DASH-streamingtest</string>
    <string name="tcp_connect">TCP-verbinding</string>
    <string name="http_invalid_request_line">HTTP-ongeldigverzoeksregel</string>
    <string name="http_header_field_manipulation">HTTP-headermanipulatie</string>
    <string name="web_connectivity">Webconnectiviteit</string>
    <string name="ndt">NDT-snelheidstest</string>
    <string name="dash_desc">Meet de kwaliteit van het streamen van video’s</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="facebook_messenger">Facebook Messenger</string>
    <string name="web_connectivity_desc">Controleer of websites geblokkeerd worden</string>
    <string name="http_invalid_request_line_desc">Vind \'middle boxes\'</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_desc">Vind \'middle boxes\'</string>
    <string name="ndt_desc">Meet netwerksnelheid en -prestatie</string>
    <string name="whatsapp_desc">Controleer of WhatsApp geblokkeerd wordt</string>
    <string name="telegram_desc">Controleer of Telegram geblokkeerd wordt</string>
    <string name="facebook_messenger_desc">Controleer of Facebook Messenger geblokkeerd wordt</string>
    <string name="web_connectivity_longdesc">Deze test onderzoekt of toegang tot websites geblokkeerd wordt door DNS-geknoei, TCP/IP blokkades, of door een transparante HTTP proxy.\n\nElke keer als u Webconnectiviteit uitvoert test u verschillende websites.</string>
    <string name="http_invalid_request_line_longdesc">Deze test probeert systemen (“middle boxes”) te detecteren die verantwoordelijk zijn voor censuur of surveillance door een ongeldige HTTP requestregel te sturen naar een echodienst. Als dergelijke systemen in uw netwerk zitten wordt de ongeldige HTTP requestregel onderschept en dan kan een fout opleveren.</string>
    <string name="http_header_field_manipulation_longdesc">Deze test probeert systemen (“middle boxes”) te detecteren die verantwoordelijk zijn voor censuur of surveillance door een HTTP request te sturen met een abnormale header naar een controleserver. Als dergelijke systemen in uw netwerk zitten, worden ze waarschijnlijk genormaliseerd of worden er extra headers toegevoegd.</string>
    <string name="ndt_longdesc">Deze test meet de snelheid en de prestaties van uw netwerk.\n\nLet op: Dit is een prestatie test die is gebaseerd op servers van een derde partij, en wij kunnen niet garanderen dat uw IP-adres niet wordt opgeslagen, verwerkt, of gepubliceerd.</string>
    <string name="dash_longdesc">Deze test emuleert het streamen van een simpele videospeler met wisselende kwaliteit vanaf een andere server. Deze test is ontworpen om de algemene prestatie van uw netwerk voor videostreamen te weten te komen.\n\nLet op: Dit is een prestatie test die is gebaseerd op servers van een derde partij, en wij kunnen niet garanderen dat uw IP-adres niet wordt opgeslagen, verwerkt, of gepubliceerd.</string>
    <string name="whatsapp_longdesc">Deze test is ontworpen om de bereikbaarheid van de WhatsApp app en de WhatsApp web-versie te meten binnen een getest netwerk.</string>
    <string name="telegram_longdesc">Deze test is ontworpen om de bereikbaarheid van Telegram\'s app en web-versie te meten binnen een getest netwerk.</string>
    <string name="facebook_messenger_longdesc">Controleer of Facebook Messenger geblokkeerd wordt</string>
    <string name="running_tests">Tests worden uitgevoerd</string>
    <string name="finished_tests">Voltooide tests</string>
    <string name="collector_address">Verzamelaar-adres</string>
    <string name="cancel">Annuleren</string>
    <string name="ok">Oké</string>
    <string name="delete">Verwijderen</string>
    <string name="test_result">Testresultaat</string>
    <string name="change">Wijzigen</string>
    <string name="welcome_ooniprobe">Welkom bij OONI Probe!</string>
    <string name="get_started">Aan de slag!</string>
    <string name="what_is_ooniprobe">Wat is OONI Probe?</string>
    <string name="learn_more">Lees meer</string>
    <string name="risks_text_1">Ooniprobe is vrije en open-source software die u in staat stelt om internetcensuur in uw netwerk te onderzoeken!</string>
    <string name="risks_text_2">Door deze app uit te voeren, kunt u onderzoeken of websites zijn geblokkeerd, alsmede of censuur- of surveillancesystemen aanwezig zijn in uw netwerk.</string>
    <string name="risks_text_3">U kunt deze app ook uitvoeren om de snelheid en prestaties van uw netwerk onderzoeken.</string>
    <string name="risks_text_4">De gegevens die u verzamelt via deze app kan dienen als bewijs bij censuurgevallen.</string>
    <string name="risks_text_5">OONI Probe is een onderzoeksmiddel en kan dus enkele risico\'s met zich meebrengen.</string>
    <string name="potential_risks">Mogelijke risico’s</string>
    <string name="laws_text_1">Iedereen die uw internetactiviteit kan aftappen (zoals uw internetaanbieder, overheid, of werkgever) kan weten dat u OONI Probe uitvoert (ookal probeert OONI dit lastig te maken).</string>
    <string name="laws_text_2">Wanneer u websites op censuur test, maakt u verbinding met en download u gegevens van provocerende of twijfelachtige websites (zoals pornografie) wat illegaal kan zijn in uw land.</string>
    <string name="laws_text_3">OONI\'s HTTP Ongeldige Requestregel-test kan argwaan wekken bij uw internetaanbieder en worden gezien als een vorm van hacken.</string>
    <string name="laws_text_4">Tenzij u de instellingen anders instelt, zullen alle gegevens van uw tests standaard worden gepubliceerd door OONI. Dit kan ook gaan om persoonlijk identificeerbare informatie (alhoewel OONI dit probeert te voorkomen).</string>
    <string name="laws_text_5">Het gebruik van OONI Probe kan worden gezien als een vorm van spionage, onafhankelijk van de wetten in uw land.</string>
    <string name="laws_text_6">Tot zover wij weten, heeft nog geen enkele OONI Probe gebruiker ooit negatieve consequenties ervaren aan het gebruik van ons platform. Echter, vele landen hebben een lange geschiedenis van aanvallen op digitale rechtenactivisten, waardoor OONI Probe gebruikers risico lopen op ernstige civiele, criminele, of buiten-justitiële straffen.</string>
    <string name="i_understand_the_risks">Ik begrijp de risico’s.</string>
    <string name="pop_quiz">Onaangekondigde quiz!</string>
    <string name="question_1">Vraag 1: kan iemand die mijn internetactiviteit controleert (bv. mijn internetaanbieder, overheid of werkgever) zien dat ik OONI Probe uitvoer, hoewel OONI voorzorgsmaatregelen neemt om dit moeilijk te maken?</string>
    <string name="question_2">Vraag 2: worden mijn opmetingen standaard gepubliceerd door OONI, en kunnen ze persoonlijk identificeerbare informatie bevatten?</string>
    <string name="_true">Ja</string>
    <string name="_false">Nee</string>
    <string name="how_did_i_do">Hoe bracht ik het ervan af?</string>
    <string name="wrong">U moet nog iets meer lezen om verder te kunnen gaan.</string>
    <string name="correct">Goed gedaan! U heeft de quiz juist beantwoord.</string>
    <string name="set_up_sharing">Delen instellen</string>
    <string name="include_ip">Je IP invoegen?</string>
    <string name="include_asn">Je netwerkinformatie invoegen?</string>
    <string name="include_cc">Je landsnaam invoegen?</string>
    <string name="upload_results">Resultaten openbaar delen?</string>
    <string name="settings_text">Alle metingen worden standaard verzonden naar OONI\'s metingenverzamelaar en automatisch gepubliceerd in de OONI explorer en OONI\'s lijst van metingen.</string>
    <string name="im_all_set">Ik ben klaar!</string>
    <string name="ooniprobe_configured">OONI Probe geconfigureerd. Je bent klaar om aan de slag te gaan!</string>
    <string name="about_ooni">Over OONI</string>
    <string name="about_text_1">Het Open Observatory of Network Interference (OONI) is een vrijesoftwareproject dat als deel van het Tor-project wereldwijd de transparantie van internetcensuur tracht te verhogen.</string>
    <string name="about_text_2">Sinds 2012 heeft OONI wereldwijd miljoenen netwerkopmetingen verzameld, en daarmee een licht geworpen op meerdere gevallen van internetcensuur en internetverkeersmanipulatie.</string>
    <string name="run">Uitvoeren</string>
    <string name="view">Bekijken</string>
    <string name="no_result">Geen resultaten</string>
    <string name="no_result_msg">Deze test heeft geen resultaten of was geannuleerd</string>
    <string name="local_notifications">Voer test automatisch uit</string>
    <string name="local_notifications_time">Tijd</string>
    <string name="local_notifications_text">Tijd om te testen</string>
    <string name="notifications">Meldingen</string>
    <string name="max_runtime">Webconnectiviteit maximale looptijd (seconden)</string>
    <string name="advanced_settings">Geavanceerde instellingen</string>
    <string name="finished_running">klaar met uitvoeren</string>
    <string name="view_log">Logboek bekijken</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Kopiëren naar klembord</string>
    <string name="copied_clipboard">Gekopieerd naar klembord</string>
    <string name="send_crash">Crashrapporten versturen</string>
    <string name="privacy">Privacy</string>
    <string name="view_data_policy">Klik hier om ons gegevensbeleid te bekijken</string>
    <string name="test_name_finished">voltooid, ga naar Vorige tests om de resultaten te bekijken</string>
    <string name="open_url_alert">Wil je de volgende URL openen?</string>
    <string name="max_runtime_low">De maximale looptijd die u heeft ingesteld is te laag, instelling staat op standaard.</string>
    <string name="clear_all_tests_alert">Wilt u alle testresultaten verwijderen?</string>
    <string name="past_tests_empty">Vorige testresultaten zullen hier verschijnen van zodra de tests voltooid zijn</string>
    <string name="drawer_open">Navigatiemenu openen</string>
    <string name="drawer_close">Navigatiemenu sluiten</string>
    <string name="try_mirror">Probeer een mirror</string>
    <string name="loading">Laden…</string>
    <string name="set_default">Stel in als standaard</string>
    <string name="run_test_message">U staat op het punt een OONI Probe test uit te voeren op uw netwerk</string>
    <string name="urls">URL’s</string>
    <string name="test_name">Testnaam</string>
    <string name="test_details">Testdetails</string>
    <string name="ooniprobe_outdate">OONI Probe is verouderd</string>
    <string name="ooniprobe_outdate_msg">Om deze test uit te voeren heb je een nieuwere versie van OONI Probe nodig, klik op de knop hieronder om bij te werken</string>
    <string name="invalid_parameter">Ongeldige parameter</string>
    <string name="random_sampling_urls">Een willekeurige selectie van URLs uit de wereldwijde lijst</string>
    <string name="close">Sluiten</string>
    <string name="websites">Websites</string>
    <string name="instant_messaging">Chatprogramma\'s</string>
    <string name="middle_boxes">Middle Boxes</string>
    <string name="performance">Prestatie</string>
</resources>
